睇好咩潛力股？

手遊
科技
仲係咪潛力股？

手遊

未來會係medic engineer 既世界
前排行完blockchain/ data science/ pharm/ health care
你都唔難相像條business chain 下一站會去到medical engineering

電訊 等5g

可唔可以講多少少medical engineering?